\beginsong{Selen Lever}

\beginchorus
Se selen lever, i vår hånd \rep{4}
\endchorus

\beginverse
Vi slår hakapikken i den, i vår sel \rep{4}
\endverse

\beginverse
Vi river loffene av den, med vår hånd \rep{4}
\endverse
\beginverse 
Vi flår skinnet av den, med vår hånd \rep{4}
\endverse
\beginverse
Vi klemmer blodet ut av den, med vår hånd \rep{4}
\endverse
\beginverse
Vi røsker tarmene ut av den, med vår hånd \rep{4}
\endverse
\beginverse
Vi stikker øynene ut på den, med vår hånd \rep{4}
\endverse
\beginverse
Vi kjører speedbåt over den, på vår sel \rep{4}
\endverse

\textnote{Gråtende:}
\beginverse
Carl Gustav gråter, for vår sel \rep{4}
\endverse

\beginchorus
Se selen lever, i vår ånd \rep{4}
\endchorus

\endsong
